---
title: Kegiatan ini untuk menyatukan pandangan soal penjurian lomba penulisan pemberitaan Syariat Islam
date: 2012-12-28
categories:
- laporan
- AJI Banda Aceh
---

![200px-Desember_28_2012_Rapat_Dewan_Juri.JPG](/uploads/200px-Desember_28_2012_Rapat_Dewan_Juri.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Kegiatan ini untuk menyatukan pandangan soal penjurian lomba penulisan pemberitaan Syariat Islam

**Lokasi** : Banda Aceh

**Alamat** : Dhapu Kupi Banda Aceh

**Jam** : 09.00-11.00 WIB 

**Hadir** : 
* Dewan Juri
* Manager Program, Mukhtaruddin Yakob
* Manager Keuangan
* Sekretaris AJ Banda Aceh
* Bendahara AJI Banda Aceh

**Ringkasan** : 
* Mendapatkan masukan dan saran serta kriteria penilaian lomba
* Menentukan jadwal penjurian dan pengumuman
